投票dress code: 粉藍鮮紅Tee+粗腰帶+柒頭 訪問答投咗建制 記得加句後生搞到香港好亂

投票日dress code: 粉藍鮮紅TSHIRT 粗腰帶 唔jel 頭 訪問答投咗建制/偽獨立 記得加句後生搞到香港好亂

唔該哂大家

唔駛專登dress code啦 平時落街食早餐look都已經夠 同埋唔好戴口罩